# Independentwork

### Задание:

> < ----- skip ------ > 
Отправьте скриншот списка всех контейнеров, работающих в этом проекте:

![](1.png)

![](2.png)

> Отправьте скриншот записей из логов работы различных сервисов этого проекта. 

![](3.png)